［太空大學] Space嘅必修英文科有冇得retake

Introduction to academic English 依一科有冇得retake
定係我乜功課都唔交 堂唔上 exam唔考都有c-
同埋Space有冇類似programme leader嘅野

唔該巴打

青色波

C-已經要retake好似係

太空
d可選擇retake f一定要retake
語文科
d或以下就要retake

做咩要搞到retake咁慘

呢科都Retake...點做到

但其他科明顯簡單好多